考完dse,有無人請PT?

如題
留下tg

家務助理岩唔岩？
幫我執屋

做倉 有意留whatsapp

做我屋企隻狗

清潔 33蚊

幾錢個鐘？
識煮飯一般家務

做我奴隸？
一個月2000蚊